[30-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

只有年年考第一既先可以見到啱既答案然後專登答錯

張qq 300 lp

跟

國歌

太聖詩 做唔到軍歌

拉左周庭,黃之鋒同陳浩天

美國國會知道有黑警性侵犯,玩私刑

真係跟得好貼

和理非可否醒覺轉戰中線...

陳浩天no comment
周庭就日本識佢多啲
搞gphone咪即係送子彈俾美國

Rubio應該好快又出聲
佢同之鋒都叫有d交情

正股今日逃生門

📉

Mrs

respect

拉個 Gphone，HSI 即跌，金彈

路透：中國曾拒絕香港特區政府撤回逃犯條例的提議

核彈

太興
太興()：社會活動影響輕微 對下半年市道審慎樂觀

香港警察濫暴濫權，香港政府及中央口風一致，槍口一致指向反送中示威者，力撐港警表現克制專業，在葵芳站用雷明登槍指向市民的「光頭Sir」更獲邀為國慶宴客，實為荒謬。央視昨日公開一名「警嫂」的訪問，標題為「別怕！香港警嫂，我們守護你」，微博更有專屬標籤「#香港警嫂發問我們做錯甚麼#」。「香港警嫂」指，若在facebook上公佈「撐警」會被「封號」，於是開通微博@我們是香港警嫂「發聲」，稱「萬一發生不幸，想有人站在我們這邊」，該微博賬號於25日開通，截至今日中午12時，有8萬多人關注。

央視訪問了一名自稱丈夫為前線PTU的沈太，她與丈夫今年6月結婚，本來打算去度蜜月，也為了遷就丈夫工作而沒有去。她於訪問中重提示威者衝擊立法會、沙田警員手指被咬斷（傳真社後來報道，涉事警察手指沒斷，而他因挖示威者眼睛被咬）：「我在電視上看到這個畫面的時候，我真的開始害怕了。」她更引述丈夫對她說的話：「全香港有多少人？700萬人，我在幫大多數人。如果我們（警察）被他們（示威者）打下來的時候，沒人再守護這個地方了。」沈太稱讚丈夫想法偉大。

沈太更指，丈夫高峯期要OT 16小時，連其父親要入院截肢，「他還在外面抗暴，知道自己爸爸要做手術，都不敢請假」。沈太稱，自己還不時收到「你叫你老公帶良心返工啦」等訊息，稱丈夫十分擔心她，也很自責，她引述丈夫所言：「自己屋企人都保護唔到，行出街要俾人鬧黑警」，更稱丈夫曾遭「鋼珠打中心口」，此時畫面即顯示一張WhatsApp截圖，為丈夫當「人肉圍牆守護香港」感到痛心。

沈太一直以背面出鏡，而央視這條新聞影片，也一概只展示香港警察被示威者襲擊、在地上蓋臉休息的畫面，反之，示威者被打至頭破血流的畫面，則與早前官媒報道一樣，不得所見。

央視文章將港警塑造為英雄，寫道「暴力示威活動給香港社會帶來沉重傷害，也把香港警察推到風口浪尖。為了止暴制亂，他們艱苦奮戰。香港警察屢遭攻擊，家人也受到騷擾。有人在網上公佈其子女的身份證號碼、學校等資料，還有警察子女在學校遭到言語欺凌。」

而警嫂微博賬戶「@我們是香港警嫂」除了撐警、吐苦水發文，今日更轉發香港眾志黃之鋒被捕消息，寫道「一早來點勵志的新聞吧！」，並標記內地小粉紅「帝吧」求關注，吸引不少內地網民支持，留言「抓了這個X街好 內地網友心頭之恨啊」、「警嫂們 一定要多多發聲 各大媒體已經紛紛關注到你們了 更多的祖國人民關注到你們了」、「香港警察子女全部深圳免費上學吧 我支持香港警察 我愛我的祖國。」

直落再直上

招商局港口()：深圳取代不了香港國際航運中心地位

黑狗死全家....

聽日一定又想將普通市民往死裡打，屌佢老母

Btw respect man run sir

勇武已有共識...捉狗 打狗 殺狗...

如果跟Reuters消息咁講
支共應該係7月-8月頭呢段時間同林奠say左no

林奠就決定有咁大玩咁大
搏支共炒9佢
正常人都知依家咁樣玩法, 淨低既任期根本做唔到d乜

乜都做唔到不如唔做

一定唔會畀佢辭職，衰咗咪到時入晒佢哋幾個數，支共再扮乜都唔知

幾百年都係玩呢套皇帝斬奸臣情節>皇上英明情節

前排成日吹習近平屌班細收錯風，中聯辦勁到太古都要跪低你同我講會收錯風

不過而家脫離唔到佢魔掌大家扮唔知算啦

刁狗就係文革死淨種

777曲線叫人打狗捉狗殺狗

DLLM死黑警
攪周庭bb！ DLLM

星期六日,兵兇戰危.
中共已經給人抓爛個面.
死都唔回應五大訴求其中2,3 個

最後真係出緊急法, 同解放軍入香港,
機會好高.

真係出老解我切

蛋糕慶祝

嚇鬼機會最高

最後一戰前CHOW埋燕返...無憾

出左老解了 不過係玩ddos

摺完被就玩電腦
老解真係勤力

集合進攻魔龍...

連JAI頂住AR

課左未

向魔法師致敬

點解又企係度比人拉
個劇本已經好多次

香港人從此與黑警誓不兩立

班狗對市民黎多次一次721

黑警死全家

血債血償，完

泛民係香港人權及民主法案通過前 去信北京提重啟政改係咩意思？截美國糊？

飯民禾DLLM